教協始終都唔識打爛仔架，應該問通訊辦若果CCTVB播外地製作港獨節目咁點

你同佢玩斯文無撚用，應該問CCTVB若果播美國製作港獨節目，係唔係都唔管嘛on9仔

Pish

按既定機制處理

假設問題不作評論

係要迫佢
但可以直接搵J2埋外購節目質問

咪話不作個別評論囉
爛仔邊夠潑婦柒婆黎